msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Comment Warrior Plugin for Wordpress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-15 05:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-15 05:25+0800\n"
"Last-Translator: flarefox <flarefox@163.com>\n"
"Language-Team: http://mathelite.cn <flarefox@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: comment-warrior-options.php:63
#: comment-warrior-options.php:78
msgid "Comment Warrior Options"
msgstr "灌水先锋的设定"

#: comment-warrior-options.php:68
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: comment-warrior-options.php:73
msgid "No Comment Warrior Option Updated"
msgstr "灌水先锋的设定 未更新"

#: comment-warrior-options.php:78
msgid "Resetted"
msgstr "已重置"

#: comment-warrior-options.php:89
msgid "(%COMMENT_COUNT% comments in %PERIOD%)"
msgstr "在%PERIOD%评论%COMMENT_COUNT%次"

#: comment-warrior-options.php:228
msgid "You can config comment warrior plugin on this page."
msgstr "在此页面，你可以设定灌水先锋的各项参数。"

#: comment-warrior-options.php:232
msgid "Comment Warrior Options Page"
msgstr "灌水先锋设定页"

#: comment-warrior-options.php:234
msgid "Widget Settings"
msgstr "小工具设定"

#: comment-warrior-options.php:235
msgid "Filter Settings"
msgstr "过滤器设定"

#: comment-warrior-options.php:236
msgid "Cup Settings"
msgstr "奖杯设定"

#: comment-warrior-options.php:242
msgid "Comment Warrior Num:"
msgstr "最多显示人数:"

#: comment-warrior-options.php:242
#: comment-warrior-options.php:250
#: comment-warrior-options.php:264
#: comment-warrior-options.php:276
#: comment-warrior-options.php:283
#: comment-warrior-options.php:298
#: comment-warrior-options.php:311
#: comment-warrior-options.php:320
#: comment-warrior-options.php:330
msgid "Toggle Help Info"
msgstr "帮助信息 开/关"

#: comment-warrior-options.php:243
msgid "<em>How many warriors will be listed?</em>"
msgstr "<em>显示多少位灌水先锋？</em>"

#: comment-warrior-options.php:250
msgid "Warrior Show Style:"
msgstr "名字显示格式:"

#: comment-warrior-options.php:251
msgid "<em>Three methods to show your warriors.</em>"
msgstr "<em>可以用三种方式显示灌水先锋列表。</em>"

#: comment-warrior-options.php:255
msgid "Name and Image"
msgstr "图像和文本"

#: comment-warrior-options.php:256
msgid "Image"
msgstr "仅图像"

#: comment-warrior-options.php:257
msgid "Name"
msgstr "仅文本"

#: comment-warrior-options.php:260
msgid "Image Size: "
msgstr "图片大小: "

#: comment-warrior-options.php:260
msgid "px"
msgstr "像素"

#: comment-warrior-options.php:264
msgid "Show Comment Counts:"
msgstr "显示评论数量:"

#: comment-warrior-options.php:265
msgid "<em>Whether to show warrior's comments counts when mouse over the list.</em>"
msgstr "<em>当鼠标移至灌水先锋列表上时，是否为每个人显示评论数。</em>"

#: comment-warrior-options.php:269
#: comment-warrior-options.php:350
msgid "No"
msgstr "否"

#: comment-warrior-options.php:270
#: comment-warrior-options.php:351
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: comment-warrior-options.php:276
msgid "Comment Counts Template:"
msgstr "评论数量模板:"

#: comment-warrior-options.php:277
msgid "<em>You can use two variables:</em><br /><span style=\"color:#ff0000\">%COMMENT_COUNT%</span> : comment counts<br /><span style=\"color:#ff0000\">%PERIOD%</span> : stats period<br /><em>For example:</em><br />%COMMENT_COUNT% in %PERIOD%"
msgstr "<em>可以使用两个参数:</em><br /><span style=\"color:#ff0000\">%COMMENT_COUNT%</span> : 评论计数<br /><span style=\"color:#ff0000\">%PERIOD%</span> : 评论周期<br /><em>例如:</em><br />在%PERIOD%评论%COMMENT_COUNT%次"

#: comment-warrior-options.php:283
msgid "Stat Period Type:"
msgstr "数据更新周期:"

#: comment-warrior-options.php:284
msgid "<em>You can choose CALENDAR MONTH, CALENDAR YEAR or CUSTOM DAYS.<br />Custom 0 days equals to all days.</em>"
msgstr "<em>统计周期可以是自然月, 自然年或者自定义天数。<br />自定义天数为0等同于所有的日子。</em>"

#: comment-warrior-options.php:288
msgid "Calendar Month"
msgstr "自然月"

#: comment-warrior-options.php:289
msgid "Calendar Year"
msgstr "自然年"

#: comment-warrior-options.php:290
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: comment-warrior-options.php:293
msgid "days"
msgstr "天"

#: comment-warrior-options.php:298
msgid "CSS Style:"
msgstr "CSS样式:"

#: comment-warrior-options.php:299
msgid "<em>Since V0.3, css style is saved in options table.<br />Note: if there is a \"wp-comment-warrior.css\" file in current theme folder, the file will be used.</em>"
msgstr "<em>从0.3版起, CSS样式保存于选项表中。<br />注意: 若当前主题目录中存在\"wp-comment-warrior.css\"文件，将使用此文件设定的CSS样式。</em>"

#: comment-warrior-options.php:311
msgid "Minimum Comment Counts:"
msgstr "最少评论次数:"

#: comment-warrior-options.php:312
msgid "<em>A warrior must comment how many times at least.</em>"
msgstr "<em>至少发表多少次评论才能成为先锋。</em>"

#: comment-warrior-options.php:320
msgid "EMail Banned List:"
msgstr "邮件屏蔽列表:"

#: comment-warrior-options.php:322
msgid "<em><strong>Per email per line.</strong><br />You can input <span style=\"color:#FF0000\">FULL TEXT</span> (d@d.com) or <span style=\"color:#FF0000\">USE *</span>, for example:<br />*@d.com will ban d.com.<br />d@* will ban d's emails.<br />*com will ban com domains.<br />and so on.</em>"
msgstr "<em><strong>每个邮件地址一行。</strong><br />可以输入<span style=\"color:#FF0000\">完整的邮件地址</span>(d@d.com)或<span style=\"color:#FF0000\">使用*</span>, 例如:<br />*@d.com 屏蔽d.com的邮件地址。<br />d@*屏蔽用户名为d的所有地址。<br />*com屏蔽com结尾的邮件地址。<br />等等。</em>"

#: comment-warrior-options.php:330
msgid "URL Banned List:"
msgstr "链接屏蔽列表:"

#: comment-warrior-options.php:332
msgid "<em><strong>Per url per line.</strong><br />You can input <span style=\"color:#FF0000\">FULL TEXT</span> (http://www.d.com) or <span style=\"color:#FF0000\">USE *</span>, for example:<br />*.d.com will ban all sub sites of d.com.<br />*d* will ban all urls include \"d\".<br />*com will ban com domains.<br />and so on.</em>"
msgstr "<em><strong>每个链接一行。</strong><br />可以输入<span style=\"color:#FF0000\">完整的地址</span>(http://www.d.com)或<span style=\"color:#FF0000\">使用*通配符</span>, 例如:<br />*.d.com屏蔽所有d.com的子域名。<br />*d*屏蔽所有含有d的链接。<br />*com屏蔽所有com域名。<br />等等。</em>"

#: comment-warrior-options.php:339
msgid "<span style=\"color:#ff0000\">Note: \"d.com\" is ONLY an example! That does NOT mean it is some \"bad\" site.</span>"
msgstr "<span style=\"color:#ff0000\">注意: \"d.com\"仅仅用于举例! 并不是说这个站点需要被过滤。</span>"

#: comment-warrior-options.php:345
msgid "Show Cup:"
msgstr "显示奖杯图片:"

#: comment-warrior-options.php:345
msgid "Toogle Help Info"
msgstr "帮助信息 开/关"

#: comment-warrior-options.php:346
msgid "<em>To show cups in comment list, you must insert function \"get_cup($email)\" into right place in comments.php. <br />For additional information, please refer to <a target=\"_blank\" href=\"http://www.mathelite.cn/archives/wordpress-plugin-comment-warrior-en.html\">Readme</a>.</em>"
msgstr "<em>在评论列表中显示奖杯，必须把函数\"get_cup($email)\"插入到comments.php的合适位置。<br />进一步的说明，请参见<a target=\"_blank\" href=\"http://www.mathelite.cn/archives/wordpress-plugin-comment-warrior.html\">帮助页面</a>。</em>"

#: comment-warrior-options.php:360
msgid "Cup Image Url:"
msgstr "奖杯图片地址:"

#: comment-warrior-options.php:364
msgid "Leave blank to use default image."
msgstr "留空将使用默认图片"

#: comment-warrior-options.php:369
msgid "Cup Image Width(px):"
msgstr "奖杯图片宽度(像素):"

#: comment-warrior-options.php:373
msgid "To keep the original width, input 0 or leave blank."
msgstr "设为0或留空以使用原始宽度."

#: comment-warrior-options.php:378
msgid "Cup Image Height(px):"
msgstr "奖杯图片高度(像素):"

#: comment-warrior-options.php:382
msgid "To keep the original height, input 0 or leave blank."
msgstr "设为0或留空以使用原始高度."

#: comment-warrior-options.php:386
msgid "Cup Image Preview:"
msgstr "奖杯图片预览:"

#: comment-warrior-options.php:393
msgid "Reset"
msgstr "重置设定"

#: comment-warrior-options.php:394
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: comment-warrior-options.php:399
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: comment-warrior-options.php:400
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: comment-warrior-options.php:401
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: wp-comment-warrior.php:71
#: wp-comment-warrior.php:460
#: wp-comment-warrior.php:485
msgid "Comment Warrior"
msgstr "灌水先锋"

#: wp-comment-warrior.php:124
#: wp-comment-warrior.php:140
msgid "M. Y"
msgstr "Y年m月"

#: wp-comment-warrior.php:127
#: wp-comment-warrior.php:143
msgid "the year Y"
msgstr "Y年"

#: wp-comment-warrior.php:131
#: wp-comment-warrior.php:147
msgid "all days"
msgstr "所有的日子"

#: wp-comment-warrior.php:133
#: wp-comment-warrior.php:149
#, php-format
msgid "recent %d days"
msgstr "最近%d天"

#: wp-comment-warrior.php:299
msgid "No comment warriors now."
msgstr "暂无"

#: wp-comment-warrior.php:416
#: wp-comment-warrior.php:419
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: wp-comment-warrior.php:417
#: wp-comment-warrior.php:420
msgid "M Y"
msgstr "Y年m月"

#: wp-comment-warrior.php:425
#, php-format
msgid "Comment Warrior! In the month %s, this person received the honor for %d comments."
msgstr "灌水先锋！这位同志在%s灌水%d次，获得此荣誉。"

#: wp-comment-warrior.php:428
#, php-format
msgid "Comment Warrior! In the year %s, this person received the honor for %d comments."
msgstr "灌水先锋！这位同志在%s灌水%d次，获得此荣誉。"

#: wp-comment-warrior.php:432
#, php-format
msgid "Comment Warrior! This person received the honor for %d comments up to now."
msgstr "灌水先锋！这位同志合计灌水%d次，获得此荣誉。"

#: wp-comment-warrior.php:435
#, php-format
msgid "Comment Warrior! In the last %s days, this person received the honor for %d comments."
msgstr "灌水先锋！这位同志在最近%s天灌水%d次，获得此荣誉。"

#: wp-comment-warrior.php:459
msgid "Show top N active commentators during a selected period."
msgstr "显示选定周期内最活跃的评论者。"

#: wp-comment-warrior.php:489
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#~ msgid "<font color=\"#ff0000\">%COMMENT_COUNT%</font> : comment counts"
#~ msgstr "<font color=\"#ff0000\">%COMMENT_COUNT%</font> : 评论数"
#~ msgid "<font color=\"#ff0000\">%PERIOD%</font> : stats period"
#~ msgstr "<font color=\"#ff0000\">%PERIOD%</font> : 统计周期"
#~ msgid "Show Help"
#~ msgstr "切换帮助显示"
#~ msgid "WP-comment-warrior Widget"
#~ msgstr "灌水先锋 小工具"
#~ msgid "comment warrior"
#~ msgstr "灌水先锋"

#, fuzzy
#~ msgid "Lively commentator Options"
#~ msgstr "灌水先锋的设定"

#, fuzzy
#~ msgid "Lively commentator Num:"
#~ msgstr "最多显示人数:"
#~ msgid "Lively Commenter by <a href=\"http://mathelite.cn\">FlareFox</a>"
#~ msgstr "灌水先锋插件由<a href=\"http://mathelite.cn\">FlareFox</a>制作"

